地產界幾時到你地？

公務員，法律界，醫療界，金融界，工程界，會計界，等等既專業行業都發左聲 /遊行。你地班AA狗幾時肯出黎？

唔好意思阻一阻你

img]

班撚樣先唔會理你啦，日撚日掛住係石門站塞曬啲路追住人sell盆成隻狗咁幾佢地同醫療、律師等界別並排咁樣你覺得好咩你都on撚鳩

個市咁唔明朗 又不斷sell 咩玩法 有錢買樓都移得民啦